請問呢種網站用乜整？

想學，應該search乜野keywords?

基本上都係static website，specific依一個用咩，可以search下React, Gatsby

佢地有寫 Blog 去講，應該係 ReactJS + Gatsby

反而想知咩api可以自動追新聞做update

佢有寫來源係政府新聞網
我諗都係build time攞一次或者polling

原來上面篇文有寫，用csv做source

睇落好似好勁